又一間做後生仔生意嘅店舖露底

屌你老母

Push.

謝氏夫婦到底藍定黃

已入藍店list

只信蕭爺爺真黃

Who

時代冰室都唔識？

叫得爺爺緊係老野

香港有邊個老野係深黃呀

燒山都唔識

呢啲所謂黃店真係好撚嘔心

大把啦 掛個名黃引d人去

有人信先好笑 香港真係遍地黃金

仲話咩幫襯小店先

做實事果d反而比人話做起左大把錢

唔知咩邏輯來 做實事果d更加要支持

做更多實事 得罪講句 小店不嬲冇做實事

執左都唔及大店重要啦

即係一開始已經扮黃

燒山就曉，改埋啲肉麻名問清楚都唔得？

兩公婆黃過黃金
咪亂屈啦

真正香港人既爺爺 佢好愛香港

上晒岸都仲撚化d老人

肉咩麻名

推
偽黃必誅，無志氣又呃人氣，仲衰過藍屎

露乜野威
張繼聰真係黃